有幾多公墓員仲係屋企hea緊？

停咁耐工 對社會運作都可以無咩影響
到底呢班人有咩存在價值？
仲要浪費納稅人既錢
衰過咬老綜

岩依班人對比黑警只係less evil

所以我地係支持警察止暴制亂
唔好影響再我地享受生活

識幾個公墓員fd平時返11放3（無王管）
都算啦
而家home office 日日係屋企打機
我地就朝9晚6繼續on99做野交稅

又要養林鄭班畜生 仲要養呢d對社會無貢獻既懶人心理極度唔平衡

公墓員 廢就係人都知

廢都唔係今日既事

冚家鏟中高級公墓員，對個社會有何貢獻？人工識收，野唔會做，個腦生出黎坐既，食屎痾飯

我老母

日日係屋企完全唔使做 同放假冇分別 仲要瘋狂播藍屍KOL鳩up片

仆街 仲要放到3月1

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

政府一向多冗員有啲位純粹係攞到budget請個人返去坐

咁你唔大義滅親？

有種你咪罷交稅囉，淨係識吠
淨係識叫唔公平，到要實際行動罷工罷稅反政權時又縮返老母個閪度

不嬲都係咁
公務員係維穩力量
就算平時返Office大把人都係11點開始hea做，3點下午茶等放工
試下冇咗清潔工個社會變成點

公墓員？公墓員罷工有無成功過？
你班賤種做林奠隻狗咬老綜
做維穩勢力
仲敢咁大聲

依家係你不滿公務員做廢人，關公務員罷工咩事

公務員點解唔敢大聲
怕你有牙，罷交稅咩

黑警都無法無天左半年啦on9
黑警大聲屌埋你老母，殺人都仲得啦，大聲

認啦 果然同黑警係同類
都係狗

我且標係公墓員
賺政府錢唔洗做
仲有大把假
大把時間可以做自己嘢學下嘢
人生本應如此

高級老綜

朱經緯1979年加入警隊，於2015年7月正式退休，估計已獲超過300萬元的一筆過退休金，另每月獲約5.5萬元長俸。

魚蛋論

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

認真依家WFH好多建築上等批嘅submission 都堆咗係到，一日唔批project 都唔會開始到

憑乜嘢放咁多假，公司唔駛你做？

識啲公務員fd，佢話車牌筆試積咗近萬人未考

仲考車 等多半年先啦

咩位可以十一點返，三點放？

食屎痾飯其實係好野

根本所謂home office多鳩餘

有冇公墓園對香港都完全無影響
浪費資源

好多, 識有人做, 過年到而家只番咗一日工, "home office"但唔駛work...

邊個dep可以返4個鐘呀聽過聽過

佢9成9公墓員

其實有冇人諗過呢啲先係一個「人」應有既生活
係香港人奴性咁重 老細係咁要你開ot 自己又肯捱

歐美國家日日都係咁過工餘時間做返自己 搵返自己興趣

連登仔追求既真正work life balance 本應如此

上年人工都未加,放假當收息囉

欺善怕惡ma

差好多皮喎 咪咁比啦 人地琴晚先集完會

一早建議處死全港公務員

識唔少公務員 其實佢地都仲要返2-3日

樓上班廢柴尋晚有冇出去都係問題啦
日日口講攬炒攬炒
出黎集個會又驚中招又驚俾人傳染又乜又物
屌兒登仔

隔肋底毛
可有可無

淨係睇稅局都已經知啦

政府正式停罷

有咁好既政府位？

咁你都唔report?

警務處

似係出外勤嘅post 多數supervisor話事
做完唔洗返office=放工

咁朱經緯坐住收糧添

如果我係深黃公務員 琴晚去集會又冇咩人撐場
今日仲要搵我同黑警比 真係心都淡埋

兒登仔諗野好直接

講得啱呀
所以第時如果新工會話罷工, 我一定唔會響應
同送頭無分別

公墓猿存在只為了浪費資源和擾民。

好似有大量網軍五毛回post

又响起LMF 大懶堂

5毛又開始玩分化

有好多留言牛頭唔搭馬嘴咁嘈

香港人無report過黑警？

老鳳認同
做緊公墓猿

日日都番緊工阿屌

做咩姐你 黑警有特權喎
普通公務員點同呀？
定係你仲同緊黑警做frd呀

唔好意思借個位

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

P牌開post求幫推

咁做咩仲交稅養佢地

公墓員好多工作都係自己搵黎做
上級的存在就係為咗搵d 嘢俾下級做
尤其係最上級諗咗d 有常識都知係錯嘅事
下級就日以繼夜r爆頭去包裝上級想做嘅事

每次都咁多公墓員衝出黎講酸講魚蛋論
有冇諗過個公墓員制度根本有問題
對社會生產力低到仆街
但係就拎緊同能力不相稱嘅人工同福利
公墓員一向大部份係廢架啦屌你老母
下下剩係識掉轉頭話人係葡萄自己

政權建設維穩體系先有呢班廢柴出現
一日唔獨立 一日都有呢班串柒柒嘅蛀米蟲

屌你老母郵差返一至六啊
你老母垃圾部門

講到做私人工唔係垃圾刷鞋狗咁

乜撚野垃圾刷鞋狗 無理據都算
知唔知討論緊咩題目呀

講撚到你好有貢獻咁

只要提公墓
較腳就會上水

日日有糧出

做又比你地話奴隸
唔做又話白養

你係咪on撚尻？

我識幾個返足咁多日
有D 一個WEEK返3-4日

你訓撚醒未
連登慢慢淪陷真係多得你呢種人
無論有冇貢獻都可以討論架啦
洗唔洗up曬啲有貢獻嘅證據上黎先留言
要嘅話你一開始已經無資格講野啦傻仔

TRUE

好大陣酸味

根本係d廢柴私人工撚唔抵得
好撚酸呀

新公務員公會個d唔係公務員咩？
如果唔係又點解係到幫手出聲？
又係到呃群眾

我覺得Give & Take, 市道好既時間你地出大份花紅唔通我又屌尻你地話唔值咩

give me five

連登仔又搞分化

你邊撚個呀 鍵盤戰士
酸你就酸啦 死廢柴

郵政局係自負盈虧部門 唔屬於公墓員體制

又講酸呀？ 又貢獻論資格論？
比上面同一句打兩次臉 你都幾撚on9
講咁撚多野半個point都駁唔到 可憐
公墓猿水準真係高到呢

呢位巴打就中肯

不嬲廢既入政府架啦
你把精英咪出去闖 賺到fat fat聲

Wfc?
On9仔 你做得私人工就預左啦

都話 公墓猿 垃圾真係冇錯
一味話人酸 係啦係啦 !
好酸呀

公墓員唔返工仲有咩價值

公墓員 就係唔肯面對現實
事實擺在眼前
冇番差唔多一個月
完全冇影響社會運作, 其實黎緊都可以唔洗番

社會垃圾 !

咪撚交囉屌

曱甴都不如

五十路

早就淡左
尋日去完
死心

係度推埋哂on9分化post
有行動唔去

放左成個月假 我都放夠
好想俾其他人放下

酸到....

一齊唔好交

係啦 , 轉做藍啦 公墓員
好行 !

唔明有咩好屌 個措施本質上係冇問題 少左人返公司的確係降低左個傳染 政府做左個頭 根本間間公司都應該咁做
講到尾咪又係魚蛋論

係囉 笑撚死
上面成班垃圾私人工撚返工時間上連登9up
仲講撚到自己好有貢獻
睇鳩住比人炒呀

我朋友成日話忙 但佢又可以一星期返一兩日就ok即係冇左佢都無問題

又再一次證明子華神既魚蛋論有幾咁適合香港人

自己公司仆街唔比WFH, 就屌鳩人地公墓員有得WFH Hea

利申非公務員，有幾個fd 做中高層都要番/輪住番

有良知既巴打

大把ao eo ird
同前線返緊工

公務員減薪一半都大把錢買口罩啦

收皮啦

其實我想講既係
香港，或者全世界
好多工作都係可有可無
好多人唔返工都對呢個世界冇影響
工作對世界有貢獻從來都係一個講中話呃小朋友既大話
我相信，香港7成人罷工對香港都冇咩影響
只係，你敢唔敢罷

好多大學生爭既ACO 起薪只係得萬五

起碼公務員已經成立到新工會
係屌都屌其他未有工會嘅行業先

基本上做野賺錢 再以金錢去恆量物資品既價值 只係比有錢佬玩弄既手法

成個Po都好酸

郵局

細路幾年出世？
郵差pt 3-13
郵務員pt 5-17

做緊郵差我唔知自己係唔係公務員？

又分化

本身都有百幾日假

分化po出沒注意 ⚠️
唔係應該屌鳩唔比home office嘅公司？
琴日公務員集會完 今日就出呢個po玩分化
用埋d on9 理論話人地剩係集會唔罷工無用
咁你又做左d咩 係咪翻住工屌人唔識罷工？

想問知唔知稅務局幾時開返

咪上心 可能五毛搞分化呢
琴晚一搞完集會 今日即刻咁多人群起屌公務員
仲講到公務員同黑警一樣
明明都仲講緊話要團結社會各界孤立黑警
偏偏有班人想孤立埋其他公務員

只係得萬五？ 你睇下出面幾多垃圾工得11-13K先啦，不過你可能做慣大爺，唔知價架喇

一年120-150日假
退休有長糧
人工高，每年定期加薪
工時短
工作量極低

連登仔特色啦，遲早黃色都要分深1，深2，跟著又再細分abc咁慢慢割落去

係 上面已經發現左幾隻五毛死狗

咪on9, 新制一年得12日狗也不屌

搵再差既來比臭蟲論又可以出場
我不是公墓員，不過我公司有WFH 唔洗酸

新制一年22日假囉
咪on9

機電署都係自負盈虧部門，咁又係唔係公務員

舊制先係人生勝利組

我有同學政府做中層 日日訓到自然醒覆幾個email就去行山釣魚 其實都幾撚爽 後悔梗細個果陣聽乜人講廢柴先入政府

唔好衝出來柒啦

你係首長級？

不過我打錯左12 日
應為18日
（呢個我柒）

魚蛋論

唔向自己公司爭取，見到其他人福利好又葡萄

Ching睇的咁透
係咪做左好多年公墓完

有人搞分化大家都知
但睇正評數就知 咁多人輕易比人煽動分化到
連登仔檢討下啦
有時間屌下d深藍 推文宣好過啦
聽日咩日子呀？ 721 7個月呀 掛住搞分化 酸人地home office

醫護罷完工都俾人話復工就抵撚死 如果用返一半屌同路人既力去推行動post做文宣 應該效果都唔同

當然啦有可能係五毛分化

中學有個女同學讀ive土木工程，之後入左屋宇處做上門拎份表四圍望下剔格仔，早幾年買左瓏門。

真心唔明點解次次屌親公墓完都有人話搞分化
我政府私人都做過，正苦入面啲人真係廢同怕事好多，呢個係事實

我講放假
無話年假

屌你老母 你真係唔撚識架喎
Pt14以上 會有22日假啦
睇你張圖啦 仲要衝出嚟柒兩穫

18 日呀柒碌
做10年先有22

咪即係有囉on9仔 12日

可能佢地覺得自己係精英
與眾不同

大把假的公墓員係一個誤會, 只剩番D 差不多50 歲以上的先有依個福利, 後生少少, 假期比私人公司仲要少

屌你老母, 你不如講首長級? 9唔搭8
ACO Starting 無Pt 14

分化post，拉

成日都係咁 話佢地掛住屌同路人就話個d唔係同路人
開得呢d po根本就係想自己咩都唔洗做 剩係等人地幫自己光復香港
「光復香港從來只是你一個人的時代革命」
唔好剩係諗靠人啦 思考下自己可以做d咩
希望上面嘅只係五毛分化

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

比埋個po你地推 唔係唔做呀麻？

14 日咋

客觀討論
政府工唔止穩定(一定唔會被炒)
每年複式加人工
officer例如EO ATO ALOII呢類本身起薪都高(PT14-15, 30-32K)
仲要做5-6年,一升職就PT28, 講緊係55K
做12-13年頂薪已經73K (未計黎緊4月加人工,又加2-3K)
仲有房屋津貼
根本吊打私人市場99%工
除左醫生,勁既律師,IBANKER,做到隻狗咁既BIG 4,有乜工可以夠EO鬥
我已經講緊係用absolute value計
用性價比計,EO吊打哂上述全部所謂勁工
醫生讀6年書,出黎番SHIFT做到隻狗咁,IBANKER律師無限OT
EO朝9晚6番五日73K,無敵性價比

岩呀 公務員性價比高 好彩一早入左位

太好,我都想入但入唔到
巴打你入到真係要感恩
基本上係無敵

祝你下次考到
Good luck

大把公務員而家一星期都要返一、兩日，反而唔少私人公司就真係完全wfh一日都唔使返

分化黎做咩
抗疫有得wfh 唔係好合理咩
又要魚蛋論？

分化
拉

成個post好酸

好多前線公狗都好黃
唔好分化呀~~~~~~~~~~~~~

睇部門姐, 有d返到傻又同你講咩

我政府私人都做過，正苦入面啲人真係廢同怕事好多，呢個係事實

好撚勁呀 屌你老味
612 到而家就黎一年啦
而家先有
唔屌公狗屌你老味咩

大把人返緊你唔知啦

好多做私人工既人成日FF公務員唔使做，on9
講到完全唔使返既可能係得康文署
事實上基層到ACO咁既位都大把返緊office(輪流每人返2-4日到)
所以運作到係好撚正常，當然你可能會話返咁少都運作到，咁咪即係平時好多時間hea，老實講，香港地工時咁撚柒長，有邊個扮工唔係咁，與其屌公務員hea不如屌香港打工文化太閪

6月開始講緊呢班朝廷鷹犬要罷工 全面停罷啦
有無撚人做過呀

大把人無返緊你唔知啦

吠少陣啦 低賤私人狗
仲要係隻On9 P牌狗

唔撚比分化咩

真不過我見都係D比較勁既公司
人地本身福利就唔差得過政府工

有溫疫根本唔番工先正常
根本係太多人做狗被逼番工搞到個心唔gur
又唔敢反抗

遲到點都好過冇到，做咗嘢都要屌下先安樂？
所謂怕事嘅公務員都做到，咁唔該你其他行業逐個開post屌曬佢地

個d私人工撚真係好撚低賤

講到咁正你唔去做公務員？
假設你有料而唔做=》條路自己㨂
如你無料入唔到=》人地就係勁過你先值呢個價

有良知的人係唔會做公狗

公務員多數hea同廢但福利好就好多人都知 唔係咩新聞
但攻擊佢哋有咩為？屌完唔通各部門就生產力急升？定公務員會減人工？ 定市民交稅可以交少d？ 就算有公帑剩都唔關你事啦咪又係捐俾中國俾建制起大白象

係真心要改變呢個架構同運作都要光復香港先啦係咪 香港人冇話事權講咩都冇用

屌公務員冇好處 但同時又搞到其他人針對同孤立公務員，上面仲有人拎黑警同公務員比，咁都唔係分化？

分化都係另一種concept 咁都唔比?
公狗用csi 派比自己人 咁又好光榮?

真心要改變呢個架構同運作都要光復香港

係要解散現今政府ar!

你都開左幾多po黎搞公務員分化你係負責呢個topic?
一支竹打一船人 講到唔係做政府就會好黃自動罷工咁人地有做野就話人地做得唔夠多 無用 肯罷未
問心你又罷左未
海關手足集會霸氣除罩比人秋後又有無人記得

政府:遺憾 新公務員公會:我地遺憾你個遺憾！

屌你老母 你條友青山出嚟

你講到咁
咁不如建議做警犬啦, 門檻又低
得閒又可以打下人, 兜下人

大大隻字都無用架 可以收多幾毛？
你搞分化都搞得幾低質

我由新年開始都冇home office過可以屌柒你未

屌你老母
我返足五日啊

你條友都分化得幾低手，公務員無番工？大把人，包括我都番緊啦，無人番工你信都無得收啦。大把公務員係黃係事實，呢個事實關WFH咩事？

分化po，勿推

起條友底就知佢成日開post屌公務員

匿名舉報申訴專員，疏忽職守啦

其實根本就係葡萄
考唔到公務員又入唔到福利好嘅私人公司就係度酸

可能行緊山

幫殺人政權打工仲要覺得有自豪感

千古奇聞

咁又點? 供應減少樓價爆升都係市民奶野，公墓員份人工又唔會少左

真

30萬公墓員，尋晚手足得幾多人?
其他果D無屌錯佢地啦?

根本成個公務員制度都有問題
上面就奶共，紅到痴線
下面就冗到出汁
當中實有啲正常
但你要我拎筆錢養呢班垃圾佔大多數既群體就
仲要班友唔做野都唔炒

集會 ? 不了 !
飯碗? 緊要 !

以前公墓員無人肯做，所以多福利引人入去做
而家私人工閪過乜，反而公墓員扣返以前D福利都仲好過私人市場一大截
高薪養懶，成個制度崩壞

唔抵得啊
問吓你腦細點解無得wfh先啦

成班唔敢反抗既奴隸

所以你知點解佢地唔會罷工嗌

係啦, 我都話嫁
所有 公墓員 扮乜撚嘢丫
咁撚鐘意穩定, 安逸
轉撚晒藍啦, 好嘛 ?

樓主酸到爆炸

難聽d講句呀 其實場運動冷卻左好多 加上疫情
根本所有人都少左出集會遊行 有搞已經算係咁
咁係咪要每個行業都要屌曬
不如你講我知近期有咩集會多人好過啦
除左屋企隔離變隔離中心個d遊行叫多人d

同埋 公務員集會其實係非公務員都去得幫拖
大家又有無去？ 唔洗答我 問你自己就ok

無去的話係咪要屌埋 咁閒閒地都要屌多200萬人

我信你唔係吹水㗎
不過聽聞大撚把位做到朝9晚7先走到

等你開個dept名邊個field 流下連登弟兄

個fd做公墓員，有時星期六都要返
返到去諗住見星期六做啲輕鬆野 就算
點知比啲老屎忽屌佢 星期六仲做乜撚野
成班唔洗做野hea到收工

其實無講錯
就係廢柴先有得hea嘛

而家明顯係私人市場崩壞啦

做廢柴咁高人工收，做廢柴都唔錯

分化完未

啲大公司唔停工先係最仆街喎

先唔計環境因素搞到少人
就算唔去集會加上返工hea都唔會令到公務員變到同黑警相提並論嘛？
除左你話大家都係出公帑但夠hea之外，兩者點比較？
黑警之所以係黑警主要係因為佢懶同呃OT咩？主要係佢夠黑呀

如果屌佢hea同廢可能係事實 但呢樣野一向都係咁 係要改善但呢個時候攻擊同孤立佢哋改變唔到咩野反而助長分化咁有咩意思

如果屌佢有得wfh 咁有咩好屌，呢個時勢少d人出街係好事，私人公司都應該咁做啦

講咁多尋晚你係邊？
排隊搶口罩？

說好的攬炒？
之前唔係話中左招咪去報案唔怕死？
你地講革命用把口？

對你班廢柴死心就等於要轉藍？
你以為場運動你兒登仔做左大台？
自視過高

姐係公務員罷工咁耐都無咩影響

入錯位做到狗咁
利申：HO

自己覆自己咁型既你

連登仔好搞笑 到底想唔想攬炒架？
人地翻工又話人地唔罷工 唔洗翻工間接停擺攬炒 又屌人地唔翻工無貢獻
不如搞清楚自己想點先啦

又一隻死藍屍

根本就係入左間廢公司係度酸
我女朋友份私人工係真真正正由1月28home office到下星期
唔洗番工呀

我home office夠要一星期番兩日

講到好似得政府有home office
你班友間公司廢，個老細鳩咋

30萬巴打你邊個國家

香港得19萬以下渣啵

On撚鳩臭閪垃圾香港公墓員，日撚日on99,生勾勾咁既撚樣款，識寫幾句垃圾公文就串串貢，成個香港就係俾你地班冚家鏟仆街搞彎曬，垃圾正苦殺人放火金腰帶，修橋補路冇屍骸

吹 呀

我呢隻死藍屍尋日就去集會既
呀黃絲你尋日係邊？

9-7 政府會架咩 唔係9-6/9-5 咩

無講清楚，計埋合約外判大約

有著數佢地緊係唔會屌啦
所以 公墓員 最容易收買
我眼中 公墓員 都係藍絲狗

諗下好啦
正常時間就係囉
做唔哂咪留低囉

你估真係個個位都係ACO咁易做
兒登仔除左ACO乜都考唔到咋

關你撚事咩

但唔洗做呀嘛，理得你假少，返工如放假

咁者係冇行動得把口啦
死港豬你咪又係藍
上兒登玩下鍵盤就黃咩家下

顏武周、eo姐姐又係咪藍絲狗？

哦

屌，唔係上連登都EO 咩

講道理講唔通就哦？
諗唔到其他野應？

喂你罷過工未呀？
尋日行動有冇出呀？

私人工最黃架喎？你尋日做過乜呀？
講黎聽下等我地學下野呀？

Aco 未好爽
巴打CO SCO / EO grade ?

其實係咪真係咁爽？
頭一星期係ok
但之後真係頂唔順 日日游手好閒

係呀, 唔知點應你好呀
學野當然要跟你呢隻 藍絲狗學啦

HO

咁你到底做過乜者
罷工？行動？
？？？？？

做郵局要日日返

即係要俾戰績你睇先可以討論
罷食吉野家算唔算呀?
諗諗下, 都冇做過咩 , 真係慚愧囉

諗多左...OT做到仆街呀屌

原來得把口

屌 條友弱智

好撚柒
唔夠人講答句哦

大家咁話啦

係啦, 唔夠人講
冇所謂啦 大家都係鍵盤戰士

所以想跟你學下野

Hi 我是pt39 近9皮一個月的高級公務員，而家同老細每人一星期返兩日 爽翻天，睇住班地產AA同sales食緊殼種 果種興奮情度接近睇住民建聯區選大敗 而家home office日日去睇樓 睇見班業主個個自願減低個估價5-10% 真係感受到咩叫公務員王道

民間記者會 負評多過正評比藍絲洗板 幫下手like啦

係咪頂點同SCO 差不多grade ?

Pt27

人生勝利

講人工,epo/ao / any other gov professional grade都比eo 高好多wo

真係屌佢地，白出糧，零contribution

就算CA/ACO都係啦，大把Account位都遲走
成班未入過政府工就話人hea返，做到嘔血你唔知啫
不過政府工接近9成時間都係浪費啲所謂嘅rule度
明明啲問題一吓攪點，硬係做埋無謂嘢
不過啲又層次化佢，每層得勁少時間去做
唔洗做就unun腳，要做就做到狗咁
哂鳩哂啲manpower

好撚中point...

咁應該同SCo 相似/ exactly 一樣

就算我直頭同你講我係黑警，你又做得d乜

老豆搵仔大把有名有姓有圖有資料既黑警啦，人地咪又係生勾勾月月出糧

如果政府係驚你有牙既，有普選左十世啦

Btw, 你又會發現一提公墓我就上水既
你點知的

你唔望我點知我望你d frd

其實我真係唔明我番言論同我係咪公墓員有乜邏輯關係
我只係道出個事實，你就可以估野，勁過捉鬼

其實我唔係幫公墓員講好說話，而係講事實，原黎事實唔岩聽就一定係你敵人

你不如講下我邊到講錯啦 打稻草人有乜意思姐

今日經過荃灣愉景新城條通道
見到班地產狗俾1隻應該係地產狗經理屌鳩佢地廢

岩啊，但前提係香港人有足夠力量推翻政權先得架

香港人大部份咪又係講就兇狠，大義凜然，做就無能為力

香港人就好似大雄咁，日日比技安恰，講就幾嬲幾嬲，但事實

冇大雄呢d廢材，邊有技安呢d惡霸

BD都仲開緊工
係份則入唔到房姐

除左公務員
仲有大把私人公司同銀行職員都係
闔家中肺炎

根本私營一樣大把遊位，香港每五十人就有一個公務員，人人可以考。 要怨不如怨點解佢自己私營公司遊位又唔輪到佢，公務員又考唔到，要收三毛錢做大陸分化𨶙！

連登唔岩聽=五毛，班友唔知自己活係自己世界

叫佢試吓啲公營事業轉哂做私營機構，紅隧同西隧收費幾大分別，電費同水費有眼你睇，地鐵私營後年年加價，班員工個個做到卜街； 到時咪又係「蟻民自己畀錢受返」，大財個個拍晒手掌！！

與其怨人點解唔使做到卜街，不如想吓有咩辦法自己一樣唔使做到卜街好過啦！ 777係廢，但唔代表其公務員對維持「好多服務收費低廉」冇貢獻。

活係自己世界都唔係問題，班友已經去到"萌塞"既境界

假如樓主話：診所醫生真係好hea, hea睇10分鐘，又係開個d藥，就收我幾百蚊

我就話：你不滿呢個情況，咁你有病咪罷睇or全民罷睇逼診所醫生跪囉

D撚樣：你9成9係診所醫生！

真係唔撚明個邏輯係邊，藍絲思維咁撚樣"我唔理，一定係美國背後搞搞震！"

我夠識啲私營企業office工日日鳩fing扮工
根本唔係公務員獨有問題

等d老屎忽一走我就可以頂上做老屎忽
到時Office都唔洗返
日日去旅行
做社會寄生蟲

好爽，唔洗返工有錢，外判果d就慘

講就home office,你估真係唔撚洗返咩

講到我地貪生怕死奶政府

得啦尋日我地呢班貪生怕死奶政府出糧既藍屍搞集會搞鳩政府啦

樓上個班英勇就義為攬炒不惜一切既‘義士’去左邊？
咪又係冇黎，哂氣啦佢地

梁義士，周梓樂同俾狗咬個班先叫義士呀

樓上個班兒登仔？我呸

唔好FF，point 39一定返足
話完全唔使返嘅一定係CA嗰啲

真，做得耐就會發現啲時間有九成都係為左趕deadline

睇唔到 我話同老細一人返兩日？ 我老細再上一級就AD ,不過你都唔知咩係AD架啦 太膚淺如果搵9萬幾都要FF實在太可悲，我professional grade出身 入政府就係貪夠穩陣，水退時才見到誰在裸泳

啱呀 真係做到嘔血 個個月趕deadline
實有班人走出黎話 私人工夠大把人ot 啦
我明係有好多人ot 咁但係入面好多位做到嘔血都係事實嘛
利申2a3o 位 諗緊轉返出去做

2A3O位升一級PT28,就同EO一樣
老虎蟹都捱落去啦
出去真心一半都未必搵到
PT28講緊今年加埋人工57K左右,出面點搵?

做得公墓員都唔方黃得去邊啦,
又話食敵之糧, 又話有包袱, 笑撚死人

一直有返工囉

我朋友日日係屋企煲劇

高薪厚職好爽

醒啦，你只係一個海事處嘅ACO